Huddlestons算唔算比人underrate得好緊要

身型體能勁，硬朗踢法，拎牌算拎得醒目，動作柔順過阿爆少少，控波算一線尾，偶像有一兩腳one two彈上去好爽朗

缺點：大部分傳波無乜creative係真，但佢個位都唔駛點用法，無遠射，得最基本既長傳，好慢

覺得佢起碼可以長打中型班，踢下修仔愛記利記應該無問題

降班

點解無中型班採購

腳頭重
以前幾鐘意佢
不過work rate唔夠高

水晶宮太廢

點唔夠高法？

呢類球員本身唔會好carry，輸波果場靠佢輸少幾粒，贏波果場靠佢大家放心向前

攻防都唔係好突出
典型中型班球員

呢架變左降班球員

可以踢得更高班

我熱都唔要=垃圾

嫌佢慢？之前熱刺卡域克走諗住佢有得上

又想抽利記？